2011-12果季死猁狗係咪冇份笑獌聯臨尾失冠？？

衝出黎話六弟冇資格笑

當年利狗又排第幾牙又？

你班柒頭每五年就表演一次世紀射空炮係人都笑得啦

攬撚住個史上最高分英超亞軍過世啦柒頭皮

97分咪又係亞軍

資格論

利狗話你冇資格就冇資格

第9或以下仲有幾多喺英超？

三次半程冠軍都柒 好難唔笑

睇返個表果年20 隊得返一半仲係英超

排猁狗後面嗰啲全部之後降哂班

拋左出去成7年既回力鏢

Ching ho ball

利狗學人講資格

差不多十年前既事
樓主咁好記性

獌狗果年失冠到依家都仲比人拎黎笑

季中lead 7分 最後97分拎亞軍笑成世都似

神祕力量

笑撚死今年黑左咁多分最後咪又係亞冠

有冇巴打識 葵新伍
我等左佢兩個月

冇計啦果年失冠到今時今日仲會比人拎黎講

競爭好撚激烈

果陣利咁廢都後過利就抵降啦

笑4

死猁狗繼續發表下資格論啊嘛

一隊拎都未拎過既波講資格論其實幾撚好笑

系

@痢狗

新鮮出爐史上最強英超亞軍入黎教訓下英超六弟啦

拋西瓜都搵唔倒隻入黎

睇見就想指住猁狗個柒頭黎笑

痢狗早d瞓
瞓醒又柒一年架啦

說好的冠軍呢？

Next year is our year 牙

樓豬好野

猁狗成日話曼拎佢地遮醜

但一有事就屌鳩曼乜乜乜，根本就係掉轉嚟講

過掌

咪拎左歐聯冠軍

樓豬你唔岩啦，仲棒打落水狗。

老實講就互相恥笑架姐

不過今日利狗又失英超冠軍咁喜慶既日子竟然衝出黎講資格論就好撚柒囉

點解第4係綠色
明明熱刺個年冇得踢歐聯

告鳩我虐畜啦屌猁老母

有mata

痢狗 唉唷唷

八哥

上次賴跣腳
今次可以賴乜

笑一次要還兩次債
利迷真係大晒

Ching 好波

黑左咁多場你都贏唔到 champ
食屎啦

冇野賴

我地利迷子 預左！

環保

屌整埋gif

今年二哥牙

狼隊今年爭氣

利迷回力鏢

呢隊波再執執下年更有睇頭

中肯

話獌狗唔撚笑得果d入黎講兩句啦

原來英超都換左好多隊
唔講唔覺

都幾誇十年唔夠

樓主好波 笑到訓唔到

死痢狗真係唔抵可憐

衷心祝福利狗歐聯決賽再為我地帶黎笑話

笑撚死
仲要以為依家得獌狗笑佢地

獌狗係失冠
痢狗係無冠 從來都無機會拎到

利迷波台風紀話你冇資格就冇資格啦

我反獌都認同

睇返發現英超中下游都已經洗晒牌了

作為曼迷我都覺得最尾呢幾場踢到咁垃圾係好羞家
但笑你猁狗咪笑囉駛擇日咩
你地猁狗以前做8弟都敢笑人
憑咩屌鳩而家曼聯6弟笑人

無利狗駁到
明明當年全世界都恥笑
到今日主角變成自己就資格論

係

今晚獌仲開心過鏝

呢個post d猁狗又係好撚好笑

Ching咁好心機撚狗

瞓覺唔撚玩了

pish

獌嗰年衰極都叫同分......

富咸 卡迪夫城都有資格笑啦 射撚左個咁撚大既空炮

人手置頂啦屌猁老母

呢個post竟然無猁入黎反駁
其實係咪真係駁唔到

發現左高登當年有個曼聯post好精彩

睇下啲賤種痢
2018年尾都有得拎番當年嘅野黎笑
曼迷唔係唔撚笑得呀嘛？

發現左高登當年有個曼聯post好精彩

呢隻狗唔只有記性
仲好撚好心機拎番黎抽添呀

佢地點駁
當年有邊隻猁無笑過獌呀

果季我諗冇邊隊會唔笑獌
正等於今日既猁一樣

屌你樓主好仆街 又激嬲利迷了

咪俾班垃圾利牙刷下，下季有VAR唔知佢地仲有冇得咁牙刷

I am so sorry lor

笑撚死

咁好記性

又要笑人 又唔比人抽自己水十

早晨，笑撚得死猁狗未 ?

唔係獌猁
好撚認同
雙重標準 依家竟然話要講資格 垃圾猁柒夠未

真正既利迷唔會笑人
呢d係假扮既

冇猁狗入黎

柒頭利又J歷史，又不願面對歷史

未攞過英超笑人地最多英超個隊

痴線得big6同愛記fix死左係英超
其他全部降過班，西甲會唔會係咁

近十年聖誕冠軍最後都係得呢隊柒波拎唔到
拎亞能力勁到

樓主係怨婦，完

點推都推唔番上黎

笑死 冇猁敢入黎搏

利記目標原來係亞軍，大家錯晒

收到風，利狗們今日約咗時間出去開會
傾下點樣駁樓主

猁狗話笑人都講資格論

如果咁講， 曼聯拎過13 次英超有冇資格笑你猁柒頭皮 0 英超未

睇下我呢個badge, 2013 年拎第二十次頂級聯賽冠軍， 有13 次係英超， 咁樣有冇資格笑猁狗未

人唔笑狗都吠

我利十鳩幾個英甲冠軍呀（頂級聯賽）！
你地其他隊有無呀？串你地唔撚起呀？！
無就返英甲拎多幾個冠軍（頂級聯賽）先好黎串我利啦

猁有五個歐聯， 有資格串好多隊歐洲頂級球隊， 好驚驚

就黎又多一個
我投寒輸一半？ok

肯定無啦屌

猁狗又空炮

爽啊！！

有猁入黎反駁未

邊敢牙

佢地駁唔到

唔敢入黎駁

但就喺出面開post

究竟係比我block柒左定點

成個post好似真係一隻猁狗仔都冇

我地猁唔會笑人咪屈

D猁狗出嚟未

樓主勇猛

69

一無猁狗群起出動即刻勁少comments

成班人渣，面對樓主嘅事實，只能哩入佢老母閪到

人地可能今年先開始睇波

智力有限睇得耐都冇用既

諗撚咗成日啦喎 淨係識開po唔識回呀臭猁狗？

龍門任猁擺..

死撚哂去幫老母執骨

推！

都唔明當年佢地笑乜尻
呢項冠軍佢地閪皮都接觸唔到
仲可以咁撚串

1001

欣宜笑結衣樣衰咁

猁狗最叻雙重標準

好撚應棍

個La子都唔敢入

假猁黎 我地利迷好humble

等左兩日都係一隻猁都無

竟然冇一隻猁入黎駁無冠都走黎爆我地閘爆得咁叻

一隻都無

依個post好神奇

呢個post好似異度空間咁
隔離話曼聯迷好可鄰同曼聯迷仲開心過曼城迷個post明明好多人

駁唔到點敢入黎

屌猁老母，有猁狗入黎未呀屌，好悶呀

講真 如果嗰季反cup曼聯嗰隊係愛華頓唔係鏝城
啲利狗應該都唔會咁大聲
情況等如如果熱刺壓住車攞冠軍 阿都未必敢出嚟笑車
利冇冠軍當然開心 但其實鏝城攞冠軍都唔撚係好事
榜首係愛華頓但利狗都照出嚟恥笑曼城先算啦
鏝同利兩隊根本都係仇人嚟
任何一隊攞到冠軍對曼聯都唔係好事
呢啲嘢根本就冇得兩害取其輕
唔好話乜鳩自己唔係local球迷 對鏝冇咁反感
事實喺海外嘅曼迷已經俾鏝城迷瘋狂恥笑緊 俾人笑係屎
加利佬去做旁述亦都俾鏝迷侮辱
咁都仲覺得鏝城同你冇關係嘅話根本就係鴕鳥
鏝攞完冠軍都仲要扮冇事 集中笑利物浦嚟取樂
咁都忍得真係屎都食得
當初明明講whatever city can do, united can do better
但今時今日竟然變咗當初不齒嘅利狗咁嘅樣 仲要同市死敵攞冠軍都扮冇事 大大聲出嚟笑鳩第二隊 變咗利狗之流嘅弱隊心態 真係好撚心酸

利申: 碧咸嗰陣開始睇 cd-rom 12年嗰場有喺高登屌柒過啲死利狗

好靜

異度空間

屌你老味

平時喺公海四圍咬果d猁狗一隻都唔見

戇鳩 獌歐聯決賽夠輸俾疤啦, 猁狗咪又衢出黎串串貢,
咁同巴塞又有咩關係呀

包尾既狼隊上得返來

請問呢個時空係咪無利狗？

沒有猁狗的宇宙

利拎到歐聯嘅話應該會有利狗入嚟

入黎人形蜈弓也文也武
但應該都唔會對呢個post既主題作回應

找卡數個季勁到

以後不如用呢個做曼post啦

有冇白禮頓1:0曼城個陣個POST?

得1分鐘有d難

首先要揾番果1分鐘係邊分鐘